終審法院係搵黎崇拜，唔係搗亂。天琦同好多義士都要打到去終審先有機會翻案。

知未？

知